早年魚革導火線係食環狗，今年維革導火線將會一樣係食環狗

歷史正在重演，各就各位

早年魚彈，今年揮春

我不嬲都等緊，但有冇一樣咁勇嘅手足先？唔洗rb就咁Face to Face就砌(I mean心態咁好，唔係落地就散)

有

推